[Basic Syntax](https://www.markdownguide.org/basic-syntax/)<br>
[Matering Markdown](https://guides.github.com/features/mastering-markdown/)<br>


В своем репозитории создайте README.md файл. Добавьте туда информацию о себе: имя, фамилию. Напишите пару слов о том, кто вы, чем занимаетесь. <br>
Опишите свой опыт, оцените от 1 до 5 свои навыки работы с:
python <br>
mysql<br>
yaml<br>
csv<br>
md<br>
git<br>
redmine<br>
jira<br>

Оформите эти навыки и свои оценки в виде таблицы.

Отдельно добавьте время, когда вы доступны. Например, вы работаете над нашими задачами каждый день с понедельника по пятницу с 13 до 20, но в среду вы работаете с 10 до 17. Оформите эту информацию удобно для читателя.

Добавьте линки на ваши аккаунты:<br>
в гитхаб, в гитлаб, в джиру, в редмайн<br>
добавьте линк на себя в дискорде<br>

Для этого файла вам НЕ НАДО создавать мерж реквест, сразу добавьте его в мастер.